連登仔點睇打疫苗?

唔計科興
其他兩隻應唔應該打?